覺唔覺炒股發達唔係靠分析

分析黎都蚊訓
基本面睇以前
但你下禮拜都唔知發生咩事啦
仲講出年
技術面又係
鬼畫符咁都唔及你一條靚直綫
其他野都係催眠自己
有d仲寫程式寫數學模型
咁多隻股
咁多變數
可能真係揾到些少
但佣金時間都蝕埋

正正經經搵份工好過

其實係賭博

所謂分析只係為已經出現左嘅升/跌安插一個合理嘅解釋
港股就係純賭博
睇公司背景，睇報表，但問題係果啲數又有幾多成係真？

美股相對好少少，有一堆人人識嘅大企業可以買
唔需要當自己係股神分析一大堆野
多數係輸左你都唔會知點解輸
因為啲理由都係鳩作出黎

根本最有錢既人控制哂升跌，你點分析都冇用。